Вариант 1. Тема "Блоковый ввод-вывод".

Задание: Сформировать двоичный файл из элементов, заданной в варианте структуры, распечатать его содержимое, выполнить удаление и добавление элементов в соответствии со своим вариантом, используя для поиска удаляемых или добавляемых элементов функцию. Формирование, печать, добавление и удаление элементов оформить в виде функций. Предусмотреть сообщения об ошибках при открытии файла и выполнении операций ввода/вывода.

Структура "Абитуриент":
- фамилия, имя, отчество;
- год рождения;
- оценки вступительных экзаменов (3);
- средний балл аттестата.
Удалить элемент с указанным номером, добавить элемент после элемента с указанной фамилией.
